台擬放寬投資移民 投資1500萬台幣滿三年可永久居留

台灣傳媒報道，台灣行政院今天宣布「新經濟移民法」草案規劃重點，鬆綁投資移民獲得永久居留的條件，只要符合投資營利事業新台幣1500萬元並創造5個台灣人工作機會的條件滿3年以上，可取得永久居留權。

中央社指台灣行政院長賴清德上午主持「新經濟移民法規劃重點記者會」。賴清德表示，提出新經濟移民法規草案是想解決兩個問題，一是產業發展有人才跟人力需求問題，第二是少子化衍生的人口危機問題。

出席記者會的行政院政務委員兼國家發展委員會主委陳美伶表示，在不影響國人就業機會與薪資水準前提下，積極延攬國家發展所需的人才及人力，以強化產業升級，改善人口結構，促進國家發展。要在2030年總生育率達到1.4人，人口不低於2000萬人。

陳美伶說，「新經濟移民法」草案放寬外國專業人才、中階外籍技術人力、投資移民和海外國人及其後代取得永久居留條件，港澳居民可準用本法，預計在下會期送立法院審議。

住新北巿曰曰有西屌

台中好住

交通

過得去就享受吓生活，唔洗周圍走

玩600萬台幣果個唔好？

400萬港紙香港買19唐樓都唔得啦

600有乜投資限制？

用成400萬港幣不如去英國

創做5個台灣人就業機會！
連登仔自己都冇人請啦

好似唔做得民宿，限制應該比呢個多。但真心唔難，搵移民公司搞好多都得 所以唔明呢個賣點係乜

英國要1000萬HKD喎

救教400萬點搞去英國

直接娶個台妹啦

英國要2M鎊呀

"港澳居民可準用本法"

係唔係唔包中国人?

企業家移民 20萬英鎊

公司營業額要5M英鎊以上

連台灣呢種二線國家都講緊1500萬台幣先可以移民，香港就專收啲廿萬都唔肯比既人嚟住

最簡單真係唔理好醜娶條台妹, 你有咁多錢, 點都有個台妹肯埋身(當然唔確保靚), 唔使搞咁多野, 你攞去投資, 隨時蝕到PK

同時要禁止支那移民先得 10個有9個係共諜

叫雞玩淫p算唔算？10個都得

係咪移民一個靈以帶全家果種
咁去開時鐘酒店應該有得做

一係去開間港貨tempo專門店， 教下班台狗咩野叫高質紙巾

有1500萬不如媾個台妹移民啦，使鬼搞咁多嘢咩

係

不要再說了

1500萬，抵
仲大把台妹屌，一定要住新北，但千萬不要生女，新北有魔力

你適合係Vine拍AV

講真如果三四百萬港幣就移到去英國
香港大把人狗沖啦

而家要移民nz aus果啲全部都講緊10m hkd以上

400萬好似已經夠去到美國？

有400萬真係去台灣好過
有美國照住
已經贏晒
見下香港班狗官？

mean到仆街

空氣咁撚差，長住要日日戴防毒面罩出街

1500萬 > 永久居留證
600萬 > 身份證

二者差好遠喎 居留證係台灣好多限制
居留證唔可以一人得道雞犬升天
買樓買車貸款交稅 就算連電話PLAN都好多限制

近排三大電訊公司既499PLAN 居留證都做唔到 限台灣身份證

台灣，享受生活？

搞間港式小食店，請啲台妹返黎做野，有得賺又有閪屌。

台灣9成廁所都沖唔走tempo

塞尻硬

喺香港做投資移民就係幫銀行買基金
但實體經濟零 contribution

去鬼島不如去南泡

得既,你同D動物會有好多床上對手戲,期待你有精湛既演出

400萬hkd 我去日本都好過你台灣啦

請五個人痴線ga meh, 1500萬小本經營仲要請5個人